# generator
REST-сервис, выдающий автомобильные номера.

# Требования к API
Контекст приложения: /number
REST-сервис должен реализовывать два GET-метода: random и next
Ответ должен быть в формате plain text.

# Правильные примеры вызовов:
Запрос: GET http://localhost:8080/number/random
Ответ: C399BA 116 RUS

Запрос: GET http://localhost:8080/number/next
Ответ: C400BA 116 RUS

# Описание задачи
Методы random и next должны генерировать и выводить строку формата A111AA 116 RUS,
где A - любой символ из списка [А, Е, Т, О, Р, Н, У, К, Х, С, В, М], 1 - любая цифра, 116 RUS - константа.

Необходимо реализовать два алгоритма генерации номера:

Рандомный - выдается произвольный номер, соответствующий формату при вызове метода random. При этом номер не должен совпадать с любым ранее выданным.

Последовательный - номера выдаются последовательно от меньшего к большему при вызове метода next. Сначала производится итерация цифровых символов, и только после этого итерация буквенных. Как предыдущий номер нужно использовать номер, выданный во время предыдущего вызова алгоритма. Номер не должен совпадать с любым ранее выданным. Для определения порядка буквенных символов следует использовать русский алфавит.

# Примеры
Пример рандомный: C399BA 116 RUS
Пример последовательный 1: после номера C399BA 116 RUS должен идти номер C400BA 116 RUS
Пример последовательный 2: после номера C999BA 116 RUS должен идти номер C000BB 116 RUS
